對家已知道紙卷塞車門大法

使唔使諗點應對

下姐係點

係啲fb group 有藍絲叫大家幫手搣左啲紙卷佢

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

1. 佢班老花眼搵到先算

2. 無錢收係唔會主動做

有啲真心港豬㗎